今日Lunch食乜

麻辣小辣雞絲米線

唔識食

係個師傅唔識煮

你煮囉